而家樓市重跌得小過2015年果次，點解今次叫爆煲

唔係好明，2015年果次又唔話爆煲？
而家就覺得會爆？

好似話等多陣就一定爆

依家已經跌左就黎三成

連登係咁，不過你小心，你講真相出黎就會有人批鬥你

又打飛機

一般樓爆跌5成就跌完，咁跌多小小就反彈了

樓價嘅一倍，即係唔駛錢買到樓？

下？乜跌完喇？？

除非打仗，如果唔係點解要大跌

因為大陸佬就黎頂唔住？

升左10年 跌左1/20 時間就爆煲
有時我都理解唔到

到跌個陣就唔敢買架啦

都唔知日日話跌跌到幾時

跌左先岩岩1個月，過埋下年第一季睇下仲有冇時閒打飛機

貿易戰都唔叫打仗？

同埋唔好咁老定呀，取消美國關係法，或者重新審視150人名額都足以致命

你又知唔敢買，呢度班淡友個個敢買。
跌左買就發達啦，咁都唔買，你敢唔敢買呀

岩岩先開始跌 咁快覺得跌完
每次都最少半年啦
你又未來黎知道最尾跌得少過2015
死雞撐飯蓋

跌左一個月咋啵

長遠樓市都升

淡友話贏就贏

咁你又知會跌多過2015？你憑咩話而家係股災。

如果呢兩樣同時發生就唔會
日本美國德國呢d咁發達都地方都唔係長升

咁即係樓價，1，2年後跌一半啦。
到時買樓咁就發達啦，樓價長遠都升。

你知，我知，單眼佬都知。
而家周街都咁講。

原來發達方程式係周街都試都講緊

岩岩開始唔知有乜好拗

呢兩年買左樓既柒頭視角：

你話咩就咩啦，既然長升，使乜浪費時間同人拗？

唔比橫行？

child 登班經濟學家話係咪係

投資嘢，邊個講都係，先睇吓佢往績。

往績廢就唔好浪費時間。

唔通有李嘉誠可以跟學做生意唔跟，跟個小學生學投資股票咩。

Child登有邊次預測個市係中？2015年果次股災睇唔睇到？

無錯，只有連登先咁多人咁肯定 全部都係預言家

所以仲未爆 好大既下跌空間

今次唔同以前，以前8成人輸，2成人賺錢。

今次8成人賺錢，2成人輸

扮有樓敗走嘅過街老鼠保安屈機男，依家無人識你呀

係你個乞兒劏房爆咋，唔好賴支爆呀

弱智

回一回啫 仲會GoGoGo

你12M樓契呢？
扮有樓人士

放心啦

經濟唔好一定炒IT狗先

條過街老鼠屈機男淡友都嫌影衰佢

你高位接火棒即買即輸又係幾勵志既

繼續鳩叫gogogo今晚會易d訓得著

高位回左九千點都唔算股災 ？

快啲買樓啦
趁而家平左，唔係就會再升啦

跳樓解決到問題咩？

即買即蝕

非硬好

你地眼中既logic

就全部都係公屋酸臭廢淡啦

跌 0.1% 唔係爆呀

睇好後市仲唔掃貨？幫手谷一谷成交量啦
俾d行動好冇
助養AA 連登有愛

都未跌完

幾好笑

保升中心？

個價會一路帶比傻淡公屋撚大把歡樂

件乞衣3zero個乞衣劏房好快一撚樣

撚完了！

我安心訓覺

你班火棒供供繼續mon post咬公屋廢淡防止有人唱跌你層乞衣劏房啦

其實而家未夠 30% 唔算係股災...真正股災邊有咁多個月比你走到

攬住張影印A4紙12M樓契扮業主好訓D

陰乾先得人驚..而家先剛剛踏入加息週期已經回九千點. 過多排,加息同貿易戰帶黎嘅衝擊一到...商家撐唔住個陣就真係不堪設想

你講咩

善惡到頭終有報，多行不義必自斃

指數冇反映

做乜又變左嗌交

啱啱先開始跌咋

冇錯 跌唔落嫁喇 繼續唱好啦，唱到多D人依家買樓就啱喇。

等大陸人套現移民，宜家貿易戰人地仲唔諗定後路咩，正常都會put左先，起碼叫做有現金。

Ssd 兩邊都助攻
情緒化市場
剛需變剛衰

因為而家先開始

CCL 最少100 先買

有連登仔 唔爆都唱到佢爆啦

升十年起碼跌返十年八年啦

除咗自己老豆老母老婆之外，有咩人會關心人地買唔買樓？答案得一個，就係AA狗

愈近2047個樓價一定愈值錢 根本無人會係呢廿年內套錢走人
等香港市成為直轄市經濟特區時地價將會翻三倍 反正我是信了

咁女朋友/老婆同佢地家人都會既

2015年都有人話爆煲喎..湯XX
結果係點?

傻仔 rate of return 係用geometric mean 去計
而家價錢大 跌既％少少 價錢已經跌好多
咁都理解唔到 係因為你個腦無用過
仲有未跌完

100 去 200 = 100%
200 去 100 = -50%

D 傻仔仲未識計數
理論上升得越多...
跌少少% 都夠佢輸突

我係AA狗我死全家。如果我唔係你死全家好無

你個非黑即白嘅百痴仔

我又無話你係狗，唔係又做乜咁上心？

你冚家鏟關我咩事呢

算尻數啦你，自己想個市淡。就迫所有人唱淡。
唔唱淡就話人AA狗，肉唔肉酸呀你。

我點迫到人唱好定唱淡？

你都無答過有咩人會關心網友買唔買樓？

我才疏學淺真係諗唔到

你努力d唱好呀！無單開你條女都要出黎跑呀

網友唔可以關網友？

我份工唔駛開單，唔好意思

之前雞犬皆升.....大西北納米樓細單位不合理扯高, 但傳統藍籌大屋苑升幅其實唔係好癲, 所以今次回落暫時你都唔覺跌得好多.....

買唔到樓咪買唔到樓囉，我都無買樓，
你何必要做到咁肉酸又妒忌，又黑心出曬嚟。

你即行為就好似你係一個好樣衰嘅肥婆，見到靚女，之後唔抵得人。

就不斷係度話：睇住嚟Y你，你就嚟變老太婆，一係就毀容！之後所有男人都唔要你走嚟我度！

樓主都戇鳩, 乜鳩理由理論都冇就話跌完, 你估依家玩百家樂買長庄長閒搞撚掂, 2015年有冇貿易戰? 香港有冇跟美國加息? 廣東省有冇跌四成用電量, 人民幣有冇跌到去0.8861都仲跌緊! 你答我啦傻鳩!

咪就係，唔計跌嗰啲其實仲升緊

我幾撚時有講跌完？答我啦傻尻

你問報紙佬啦

咩呀，要貼錢比佢地先得

冇鳩嘢叫 "樓市重跌得小過2015年果次", 依家你confirm跌撚完咩, 未跌完你又知跌得小過2015年果次, 如果你唔係弱智就係邏輯有問題啦, 蠢閪!

我答撚咗你啦, 到你啦! 答我2015年有冇貿易戰? 香港有冇跟美國加息? 廣東省有冇跌四成用電量, 人民幣有冇跌到去0.8861都仲跌緊!

你答我啦傻鳩!

你又知我無樓？我有叫人唔好買嗎？

你係一條窮撚定做緊狗關我撚事咩，唔係為自己利益使乜上網吹升吹跌踢人買賣？

無單開咪轉行囉，m記幾時都請人啦，智障都無問題架

跌得果小小, 下年又升返破頂, 信不信由你

你岩岩先話人地係唔係aa唔關你事，之後又話人地一定係aa。
一段說話前後矛盾。死返出去啦

上網吹水一定要利益？我睇唔過眼你條硬淡撚樣唔得？

秒

哈哈哈你真係好大壓力喎？驚緊下個月無糧出？

明哥有派飯，唔使錢架，香港餓唔死人嘅

On 9仔

我又無叫你買樓。我唔睇淡就比你批鬥，你除左on9, 重有思覺失調

唔該打開你隻屎眼睇清楚，我邊度有批鬥你唔睇淡？

點解你要咁勞氣著哂燈，我諗除咗崩口人忌崩口碗之外都好難解釋

因為連登仔無錢買樓，業主蝕錢=連登仔賺錢，你明唔明

我諗我明白了，拒絕試用期真係好可憐

你真係好可憐，乖啦

洗鬼下年

不如咁丫，如果今次跌多話2015果次又點先

hello？

比你睇得出就無人輸到跳樓啦

條窮撚無樓喺手又唔係睇淡但又唔係買樓，又話自己唔係AA狗，都唔知討論黎做乜鳩

未必，呢樣野越黎越多人講，有時政府on9起上黎真係會搞，搞多搞少咁解

仲有電腦大爆炸

我家人有樓都覺會跌

大屋苑年年至少升一兩成都話無升

因為有返工有plan開公司budget都知今次大撚獲，做高層果d中層而家開始止賺ja